[
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"}
][
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"}
][
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"}
][
{"fecha": "2020-02-28", "titulo": "Datos: Barcelona vs LDU Portoviejo", "url": "https://ligapro.ec/post/1128-datos:-barcelona-vs-ldu-portoviejo.html"},
{"fecha": "2020-02-22", "titulo": "Remontada amarilla en el Jocay", "url": "https://ligapro.ec/post/1106-remontada-amarilla-en-el-jocay.html"},
{"fecha": "2020-02-21", "titulo": "El campe\u00f3n retorna a su reducto", "url": "https://ligapro.ec/post/1100-el-campeon-retorna-a-su-reducto.html"},
{"fecha": "2020-02-17", "titulo": "Empate en el cierre de la primera fecha", "url": "https://ligapro.ec/post/1081-empate-en-el-cierre-de-la-primera-fecha.html"},
{"fecha": "2020-02-14", "titulo": "Duelo 100 en el Monumental Banco Pichincha", "url": "https://ligapro.ec/post/1071-duelo-100-en-el-monumental-banco-pichincha.html"},
{"fecha": "2019-11-28", "titulo": "Aucas se instala entre los cuatro mejores", "url": "https://ligapro.ec/post/961-aucas-se-instala-entre-los-cuatro-mejores.html"},
{"fecha": "2019-11-24", "titulo": "Aucas hace respetar su domicilio en la ida", "url": "https://ligapro.ec/post/945-aucas-hace-respetar-su-domicilio-en-la-ida.html"},
{"fecha": "2019-11-03", "titulo": "Barcelona asegura un lugar en la Libertadores 2020", "url": "https://ligapro.ec/post/884-barcelona-asegura-un-lugar-en-la-libertadores-2020.html"},
{"fecha": "2019-10-27", "titulo": "T\u00e9cnico se tom\u00f3 Guayaquil y salv\u00f3 la categor\u00eda", "url": "https://ligapro.ec/post/854-tecnico-se-tomo-guayaquil-y-salvo-la-categoria.html"},
{"fecha": "2019-10-21", "titulo": "Emelec golea en el Cl\u00e1sico del Astillero", "url": "https://ligapro.ec/post/817-emelec-golea-en-el-clasico-del-astillero.html"},
{"fecha": "2019-09-29", "titulo": "Barcelona se afianza en el segundo lugar", "url": "https://ligapro.ec/post/774-barcelona-se-afianza-en-el-segundo-lugar.html"},
{"fecha": "2019-09-22", "titulo": "Barcelona asegura un lugar en los playoffs", "url": "https://ligapro.ec/post/750-barcelona-asegura-un-lugar-en-los-playoffs.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "Goleada hist\u00f3rica para Mushuc Runa", "url": "https://ligapro.ec/post/508-goleada-historica-para-mushuc-runa.html"},
{"fecha": "2019-07-21", "titulo": "En el Bellavista luego de tres a\u00f1os", "url": "https://ligapro.ec/post/505-en-el-bellavista-luego-de-tres-anos.html"},
{"fecha": "2020-03-13", "titulo": "Duelo clave en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1200-duelo-clave-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-08", "titulo": "La victoria lleg\u00f3 sobre el final", "url": "https://ligapro.ec/post/1173-la-victoria-llego-sobre-el-final.html"},
{"fecha": "2020-03-06", "titulo": "Poseen un invicto de cincuenta partidos", "url": "https://ligapro.ec/post/1162-poseen-un-invicto-de-cincuenta-partidos.html"},
{"fecha": "2020-03-05", "titulo": "IDV gole\u00f3 en el Monumental", "url": "https://ligapro.ec/post/1156-idv-goleo-en-el-monumental.html"},
{"fecha": "2020-03-04", "titulo": "Duelo de ecuatorianos en Copa", "url": "https://ligapro.ec/post/1149-duelo-de-ecuatorianos-en-copa.html"},
{"fecha": "2020-03-01", "titulo": "Barcelona y Liga de Portoviejo dividieron honores en Guayaquil", "url": "https://ligapro.ec/post/1136-barcelona-y-liga-de-portoviejo-dividieron-honores-en-guayaquil.html"},
{"fecha": "2019-09-14", "titulo": "Barcelona acaba con mala racha de visitante", "url": "https://ligapro.ec/post/715-barcelona-acaba-con-mala-racha-de-visitante.html"},
{"fecha": "2019-08-25", "titulo": "Hat-trick de Fidel Mart\u00ednez", "url": "https://ligapro.ec/post/644-hat-trick-de-fidel-martinez.html"},
{"fecha": "2019-08-15", "titulo": "Duelo clave en el Rodrigo Paz Delgado", "url": "https://ligapro.ec/post/602-duelo-clave-en-el-rodrigo-paz-delgado.html"},
{"fecha": "2019-08-13", "titulo": "Barcelona lo dio vuelta", "url": "https://ligapro.ec/post/596-barcelona-lo-dio-vuelta.html"},
{"fecha": "2019-07-28", "titulo": "Barcelona retorn\u00f3 a la senda del triunfo", "url": "https://ligapro.ec/post/537-barcelona-retorno-a-la-senda-del-triunfo.html"},
{"fecha": "2019-07-27", "titulo": "Cinco a\u00f1os del \u00faltimo triunfo", "url": "https://ligapro.ec/post/528-cinco-anos-del-ultimo-triunfo.html"},
{"fecha": "2020-07-15", "titulo": "Reglamento antidopaje de la FIFA \u2013 Edici\u00f3n 2021", "url": "https://ligapro.ec/post/1236-reglamento-antidopaje-de-la-fifa-edicion-2021.html"},
{"fecha": "2020-07-08", "titulo": "LDU Portoviejo se consagr\u00f3 campe\u00f3n de la eLigaPro 2020", "url": "https://ligapro.ec/post/1235-ldu-portoviejo-se-consagro-campeon-de-la-eligapro-2020.html"},
{"fecha": "2020-07-06", "titulo": "Fabi\u00e1n Bustos, una carrera moldeada por el temperamento", "url": "https://ligapro.ec/post/1234-fabian-bustos-una-carrera-moldeada-por-el-temperamento.html"},
{"fecha": "2020-07-02", "titulo": "E-Workshop con Delegados de Seguridad de los 26 clubes afiliados a LigaPro", "url": "https://ligapro.ec/post/1233-e-workshop-con-delegados-de-seguridad-de-los-26-clubes-afiliados-a-ligapro.html"},
{"fecha": "2020-07-01", "titulo": "Sorteo de miembros del Comit\u00e9 Disciplinario", "url": "https://ligapro.ec/post/1232-sorteo-de-miembros-del-comite-disciplinario.html"},
{"fecha": "2020-06-30", "titulo": "Designaci\u00f3n de los miembros del Comit\u00e9 Disciplinario", "url": "https://ligapro.ec/post/1231-designacion-de-los-miembros-del-comite-disciplinario.html"}
]